椒鹽鮮魷

👍🏿

我

笑

眼訓阿屌

乜撚野名

阿媽

又係kaki

德角想買s

西面 how see

未度 但noo godd loor

收聲啦兩個

踩親你條尾牙?

再洗=爛JJ

小妹無J 唔洗驚

德想買s 但戒左賽前

連囝bam晒上便班契弟未

岩牙

SOR 岩岩我細佬用我AC
點解左右係咁洗=.=

咩呀

EZ

我大佬用左
等我屌9佢先

我趕左佢出門口了

同樓主有路

Me

輕鬆

針左

跟

鹿島鹿角

你大lo係邊9個

Allin德穴了

Lo家鷹？

Want g

個topic咩事

跟住你 中左含爆你

盧根要休息

台灣有連勝文
香港有啥們連勝詠

我詠

性交轉運好似好duck

勁！

pie me

睇完射diu了
精神沒寄托了

我只容得下kaki

葡萄sick9蚊叫特價我不如加多蚊買球

大獲全勝

唔派中出你[black]條女[/black]

我就死 唔賭球真係無野做

幫你cap低

同me一樣🚬🚬睇完一套劇心有戚戚焉

度球

幫我美言牙

中左桐毒 典算好

不了 想訓教....

睇到38集

。。。。

Kaki 係我既

唔好睇咁快了。。。

德乙好像真的是小角

可是他們這場要爭牙

g5g醜😅

m巴典睇？

飲酒精會好

之前一口氣睇到30集 之後嫌佢改原著得多 冇咁熱心追了

咁巴打應該未中桐毒

睇Gakki la，中得仲犀利

李一桐都幾正

咪又係支

G

善妹我想4

妖來

叫慣左

臭雞

y 機械人想知

好攰阿

善妹都想知

收聲啦

唔夠訓 又咁夜訓 想係公司恰番陣
但聽日放假 又就黎收工

流浮 天奇 左右 全部責名

輸左既大家唔洗再旨意見到小妹

放假開心啦

g

大戶

唔記得遮銀碼添

迷盧會5比責

我迷lo

點解

朱古力要加油
善妹運功幫你打氣

有1成會玩，幾時confirm

放埋聽日連踩14日

無面比

=.=沒這回事

我想訓教了
善妹贏多d

李一桐世界級

你再行前一步，我立即同你開戰

我會係你大佬面前美言幾句

橙，連返14日畀狗做

左右b係me心腹
Kaki係我小心肝

踩過3x日又點睇

邊個係盧根

機械人幫善妹儲電幫你打氣

連狗都不如喔

阿迷子呢

咁我地係咪要合體😳

想睇了

棄卒

屌 我係盒牛奶箱上面訓教算

想死了

已經5存在喇

快啲恰陣
叉足電今晚要同你傾通宵

講笑牙
We are Family❤️😘

噓

圖已cap
阿迷子上水我會勸佢轉黎蓉兒後援會

仲有公主迷盧一家親

系，出面風吹雨打，我地4個都互相扶持

=.=你估佢會信咩

嘻 就快得返3個人

今晚又想玩夜啲

朱古力kaki與9攻們的心事台

我發覺我次次講完都會訓著-,-

請你一定要醒醒, 然後贏大錢

連續3晚話不如玩通宵 點知都訓左😂

暫睇

幾號歐聯決賽？

雲加留任

6月3號深夜02:45

星期六晚

永續雲加

反雲又輸

續約兩年

訓左幾分鐘比人拍醒左

比人炒未

雲YAYA又然

未 再訓過

跟雲爺爺羊大錢了

算都係唔好訓了

廢時做到咁hea

why

阿迷就快轉會

咁快睇定

日聯盃唔開盤開黎做乜

番左黎香港 要做功課了

羊左幾多

1q題

請問松鼠角大定角小多？試解釋之

#200前秒到我扮狗叫

有冇人迷盧 有冇人唔迷盧

冇人秒，淆？

蟻多嬲死象

仆街，理左

diu you

我5喜歡你嘅思路

聰明人4晒

星期六 0200

ching ho ball

禾新黎五sick龜舉-,-

椒鹽瀨屎蝦先正

ok原諒你

善狗幾時先跑快啲

著返件龜背係場邊射下龜先

問過心中有善未

冇人想知

琵琶蝦！！！

想贏就贏聽日贏唔贏到呀

蝦正呀！！！！
乜蝦都好食

Dllm，聰明人4光光了？

已經想開估了

其實係大家都唔想理你....

蠢就蠢la

我騎先贏

松 不喜歡 孤單一角

食屎啦你

近磅，華西b

1q題
冇入幾日點解盧b矛人理

全部都係雞

搵我？

秒我la

責名名單：
華西 流浮 左右 天奇

求大家唔好理佢 唔好比佢得戚
佢100%忍不住會開估的

Sin mui sick eat!!!

收到

嘻[black]未食過[/black]

笑4，謝西

屌你咩....講經

辣殺題，不了

蠢就蠢啦

謝b good

如果有甜蝦放題就好

笑你瀨屎登報紙

仲有100蚊買咩好呢

快撚d秒我

究竟射diu 52集入面
我既蓉兒有無講超過1000句
靖哥哥？

上面食瀨屎蝦

聽5明雞話

笑你瀨屎用手指

一集20句？...一定係b

估唔到仲未秒

盧洪哲 (透明)

乜。。有人估過咩

未有機會食 但想像中應該好好食

好大只

高布布

朱古力(被無視）

再嘈偷睇你沖涼

茶

肥朱估丄1q題ok?

跟透明人了

唔好估

5ming

啖啖肉

笑4

謝b估下喇

快d啦，豬dom兜

😭樓主 小妹買jor 1860win=.=

出iq題要求人估

lo 派我100 我估

盧你好好玩🙈😂

我笑到好辛苦。。。

=.=

靜

1q題

請問松鼠角大定角小多？試解釋之

冇人估我自殺

😂😂😂

斯義媽些

角大

利申9up

客盤夠cover

9個呀爹
唔啱

左右b不愧係me手足😔
錯

買左1860有冇得退飛

盧係咪好enjoy啲人估 然後又估唔到 然後好期待你開估果種感覺😂😂

你答我先再答你

中2話9人錯

笑到我😂

樓豬答我ok?印象中你幾聰明

我唔俾佢答

Me謎語博士

好想盧b開估牙

。。。。。。咁能絕

乜料牙
我5係估你條弱智都識既iq題牙

咁唔答了

松鼠角大！

因為大官松鼠

你弱智刀不魚

大宮

想g了

洪都拉斯反cup未

我中2你嘅c road

都係大😅

我蓉兒5比我答sor

笑到我死了😂😂😂好低能

唉唷好想知呀 訓唔著呀 點解呢 諗唔到呀

錯啦，似咁易估咩

好想g呀
反cup未

好可愛

More，同估我

1q題

請問松鼠角大定角小多？試解釋之

駛乜講

5想估啵

左邊係我 右邊??

右邊係雞

變身

你係左 盧係右

上面係雞

軟糖獸
朱古力獸

連喱幅圖都有人估...你條iq題😅😅😅

😅😅😅

樓上on9

55

加油

.................

😅😅😅真失敗

笑45笑4

你班撚樣

角大
松鼠二字有20個角

好球

sorry lolo 無心

大耳獸>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>盧卡超

1q題

變身同西面幾時結婚

屌你老母

5撚駛估

已婚

你睇下幾多人上水
原來真係好多人唔理條iq題

[/quote]

同佢地做左狗結婚

邊個係變身

變身狗

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之

唔好理

洗5洗幫你開post問

答左

唔理禾

講！都係香香好

慘到擺channel

打左全日牌

我遲d再開

甚麼鬼？
你都係返鄉下姦田啦

傻仔公主答完仲要比人無肉

4:3 糕

前鋒岩岩果場係個例子？

公主對5住，知你錫c fu😭😭😭😭

唔知點解佢要答

係囉，瞓啦

Google會搵到賺錢的方法嗎？

升盤降水=上盤 好似係

夜媽媽咪吠啦

一定好過你個辣殺答案

變身小寶寶

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之

解下ok?

冇人答到我就開post問了🚬🚬🚬笑

松鼠（Sciuridae）

lm po都冇人理

X la，你同香香去姦田啦
笑

咁姐係角大 中了

成班答唔到就笑9盧b

你個答案我唔笑既話呢 可以唔洗再搵我了

招人打RANK

乖啦-.-

角小

點解要好笑...

lol ma

因為松鼠冇角

Agger la

55 PLAY?

今次十卜lo 了

吹牙？

請你 一定要唔好笑出聲

準備訓了 琴晚無訓-.-第日先

聽日幫你報讀返幼稚園

屌 咁你咪撚問啦

香香..唔忍心睇你咁...

ME

左右返左香下姦田未

我唔係針對你一個人
我系話在座各位都係垃圾

唔玩唔比問 on99

唔撚sick😅

Big Corns？

變身b做咩m到

盧pm me講答案好嗎

得戚得佢 見到就想吐
點解會有人理

打情罵俏你識條鐵咩

夠一個月咪黎 我想架？

哈哈

oic

好

你想唔想龍舟掛鼓

你老婆有29個契家佬？

我欣賞你，蠢就認

iq題 點解盧洪哲咁on9(含多個答案）

收p啦

細細個發高燒唔識去醫院

岩

Ezreal

easy ar on9

Cow極都cow唔到女 反社會人格

你比西面屌

我盧好野！

不如你幫我估1860角大定角細啦

駁5到，個答案真係好勁

開估未

冇解 純粹就係on9

點解咁都估5到，你有冇用過腦力

山外還有山比山高

天比高

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之

悶4了，全部4去豬儸公園比人欣賞啦
蠢到

樓g半場波膽認真

我懷疑佢買錯咗

魯芬急轉彎

樓主出iq題 幾分鐘已經好多人答
盧出iq題 成粒鐘都係得公主答

死左啦仲轉彎

仲有佢啲後援會
應該一人100請返來

陰屍路係直路一條？5洗轉？

綠字左喎

笑4 仲諗緊1：2做乜咁冷

應該唔會掛，隔咁遠

半場1：2，全場0：1

樓主大把錢吹牙

樓主請估

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之

盧冇人理好橙

半場波膽1:2
全場波膽0:1

屌

有咩問題

咪笑 買錯

😂😂😂
扣入球

100蚊阿 點買阿屌

錯有錯著
祝羊！

又買錯波
咁弱智唔怪得唔識我條1q題

想跟樓主了

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之
答到就5笑你

章魚魷魚墨魚八爪魚 點樣分?

樓主半場就爆你
跟住全場扣返你

章魚有gem
魷魚有油
墨魚讀過書
八爪魚照字面解啦

半3全1 唔畀呀

關家姐7d定樓主7d

魷魚係尖既墨魚係圓既

Siu4

冇人 理。走了

我理你

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之
答到就5笑你

答我ok?

角大
因為 大角松鼠
易到

買定鋤頭啦

4去姦田啦咁蠢

畀啲誠意答😅 盧蛇諗咗條題目好耐

仲求人答左好耐

冇求，佢地自己想答

講完笑話or iq題冇人理其實好唔開心

係

細，松鼠係細隻

香香

姦田啦
Fuck off!

香香好善良 感動了

以為得我辣殺唔sick，估5到個個刀甘屎

食屎狗kmb apps

大，因為叫大

松鼠角球係贏嗰邊

香香知答案了，笑到佢瀨晒屎

🔞🔞🔞

=.= X

我都想瀨屎
lo sir快d開估

再努力下ok?

你又話盧根攰 我答岩你都唔比1q我啦 我唔答

因為老鼠愛大米
松鼠愛大角？

iq題：點解巴塞成日臨完場爆角？

嘻
X

因為落後緊

松鼠鐘意角大！你去google search下 角小搵唔到

try try

nope

巴塞lone la

你陪我姦田啦

Dllm兩師徒一擔擔

詠b

1q題

請問松鼠鐘意角大定角小？試解釋之

一齊啦，唔使爭

quit post
估完先叫我 on99

B c隆拿？

因為Big Corns？

@乖巧

大家猜猜

有冇tips

慕尼黑9.5b 博下

你咁叻

2題都求tips

I can't quit you😞

豬

Bin C？

因為冇c 朗

因為香香買了角小

當然大國(角）

Nope

😂😂

屌你老母

秒

但欣賞你屍露

唉我開估啦...

健san果時見到d綠色汁係咩感覺

洗耳恭聽

大宮無c(大公無私)

9.5s 大大力Gel

🚬😎

我岩囉咪

腥臭 😨

你冇解釋

Show blocked user - 盧洪哲

原來係咁
高汁到

會唔會有人係因弱智而死

因為殺隆巴C!!!!!!

笑4😂😂😂

咩巴塞, 塞乜野, 塞住你同盧把嘴呀

因為巴C光年！！！！

我啱嗎？

好撚好笑呀屌你

當我見到答案既心情

😑 >😑 > 😑

五青汁

系

流浮好球 5責你名

我係想知盧b打緊個答案回覆果時個樣有幾西

一開始一定係咁笑
後尾發現無人理佢 面色就開始變黑

笑7你班基奧特秒唔到我咋

iq題考智力，洗乜好笑唔好笑
成班低能唔sick

岩丫

我諗到了
因為巴塞有尾c

盧已經答岩左！

Agger我破到了

感謝會然盧洪哲提供笑話，將聯絡送上「真係笑話-ManinGag」一本致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailiklee@yahoo.com.hk

On99 q 你老母

清ho ball

😂😂😂成班蠢過隻豬

笑到d腸跌哂出黎

痴撚線

岩牙
都係我盧醒

冇出貓的😔😔

笑左

執返未😔😔

收工cashed

第二條好笑好多

咪又係比我秒

我5洗姦田了88

識野

狗先識笑

朱古力（隱形）

香香果個高質好多

豬古力

香盧

巧克力b

世正公道說話

冇人讚我解到😅😅

沖完涼再同大家玩腦芬急轉彎

樓豬下個po要叫1q題求秒了

度球了 聽日先玩

你有解過咩😂

輸哂啦...咩都無啦

彈性求5排

講英文既

有

1q
點解盧係狗

軟糖獸進化啦！

你狗娘養的

因為真係

屌 秒左

含多個答案

岩岩男朋友送我返去
比佢捉左去後樓梯

gay

靜啦死人妖

炒麵味好食定雞肉味好食

詠妖女朋友我來啦

炒麵

on9
佢禁低我話佢碌野係牙刷
之後就
話要罸我今朝買廁所刷比佢

要搵個醫生聯番針

lm 打救我

想幫頭sir聯

盧狗好撚煩

係 責左佢名

唔記得轉ac牙

有冇同路？

你有冇牌架

德乙客有無同路

石+I 同我出黎!

角大 有冇同路

貓頭sir 睇主定客

,小妹1860孤單上路好想哭

識聯衫

屌，打完波
呢度發生咩事。。。

1860上次好似紅咗件？

我系米入錯post???

Q

可唔可以講比下我聽發生咩事😅

好耐冇見!

0300主唔錯

買c big 定c small好

心大心細

toxic boy

Do wt ar

是

包包仲有無係大谷出水？quit 左

齊齊玩iq題好嗎

Ys

grandpa kwan hi

大谷姐係邊個先

你係大谷咩?

又話無錢

買左2.5s

足球撚綜合討論區300幾人果個

同lo 同路

Lo我地對決了

LObuy乜

up poon

我朱必勝了

派我雪糕

編號
7549
投注類別 讓球
細節
星期二 5 1860慕尼黑(主) 對 雷根斯堡(客)
客 [0/+0.5] @ 2.13

跟左朱蛇

同路了

kaki 又同路

由我朱同埋kaki帶領大家勝利了

得我同lo 上盤？

心有靈犀 一點kaki

有冇人係同盧同路

食雞肉味就想食炒麵味
食炒麵味就想食雞肉味

Kaki chocolate

對決

me but no buy

勁就唔洗降班賽啦 岩唔岩

打贏德丙唔洗勁

諗定贏左既錢買咩了

仲有我

但琴日狼堡...

開個大波黎睇睇

邊個贏就請對方譚ok?

同幾萬人心有靈犀有咩感覺

你收皮啦 你上次話同我食 同撚左2個月

怕羞牙

糸

約左人11點食

西面

聽日放假 黎搵你了

有冇lin睇？

OK

有無咁多手足識我師父包包

7_7

要返學-,-

訓先，聽日再上黎

同kaki b同路

發覺CDA真係好受歡迎..

冇人爭奪我😔

1860比返個主場拜仁啦

無人關懷是誰大平賣親和😔

平凡像我路過十個似我😔

香香買左客勝未？

我仲以為係一點

角大已死

善妹買左客？

btw無買

盧根 入球未

冇買呀

半1定半2都會全10

好悶 入吓波ok?

首回合1.68大開唔到，我唔服，所以追大

係 但半7都全8

點解要咁叫我

because u are really big snake

場場0 0 屌你

喂喂 西面

主隊打門未

小妹最近豬大錢

請返你食譚 唔好哭

主孩係狗

未

未有c

Same road

你會請我真係乜都得了

零射

客隊轟一隊 嚇撚死主隊先

等你呢句好耐 留低tg俾我

主隊諗住死守90分鐘

彈開

係喎 上次算唔算作客入波 今場和都得？

我先5信你無肥朱tg

好撚悶

計作客

你留

計

客快手入兩球來先啦

又返黎啦我

陣追po 搵返你個tg 出黎再約好無

諗定要你做啲咩

半場1:2 派300

jump

me

0c

其實+0/0.5，點解唔直屌讓球主客和+1

小妹轉左Tg了

因為馬會無錢 唔敢玩咁大買-1

早知和波都保級就買細不買主勝

如果中曬兩注呢

一齊左兩個月了？

如果客盤+0/0.5，客讓球主客和+1，大家會唔會直屌後者

今日又同個男仔同事一齊收工搭車
跟住佢話佢想染灰色
搞到好想跟埋佢一齊染灰色
但我好驚漂個頭 個頭會好似草咁

終於1C

未 聽日先60日記念

睇好和球就屌 但通常搏贏高水

me:

佢之前話開到角大同我食譚 講左2個月

客隊直轟網頂先給主隊來個下馬威

個同事想cow u

屌 咁岩都住果頭炸

男仔染灰色唔會好怪咩？

我都住果頭

之前先話唔中意個男同事

典算牙我地

我嚟

綠了

型既 染咩都型架啦

JM9......

好似我咁 應該得綠色襯我

屌我認真問 漂個頭會唔會真係好似草咁？

HULK啦你

我 真．潺籽

女仔染灰好俗

pm頭髮比我睇 睇完答你
利申 做過salon

睇你漂幾多次

笠到落腳趾尾了

真

呢句真

我上次 染左成千蚊 個頭都好似無變過咁

不論男女，超過20歲仲染誇張顏色都好難接受

善妖成日cow肥朱，咁樣好咩

都話左大家都一定要坐西鐵先番到去 一定係順路架啦

01

小妹goalll

雷1:0

GG

刷角有回報呀, 客隊角球多過主咁多, 果然入波先

我未超過 下次去染了

客GOALLLL

佢坐完西鐵 之後飛的番屋k

Oh no天亡我也

樓g中01 5倍幾

刷得角啦掛?

Red仔岩

全場

佢掉轉左黎買

1860抵死

未中 01捱全場都願

1860

佢好似有補買

補左飛

Jm9 請佢果陣有寫地址架麻
男人都係咁？

咁你想我cow邊個

N 車得 5 得牙... 下下飛的好重皮

1860可以瘋狂互攻了

刷角

1860 cup 有冇同路

小球危險了

應該1-1加時

雷根
細角

兩隊落地獄

+1 加油頂實

支持半場1-2波蛋

主場都死守真係抵撚死

買左半和同全和

嘻

9up jai...

半場追和先啦

識攻晨早護到級啦 ching

射門 1:8

2C 屌 角大JUMP

我盧著晒燈

1:1

角球

唔好講呢d 好易半2全十鳩幾

嚇死樓豬

唔好灰心 我都主

1860唔係諗住拎拜仁個主埸去踢德丙
快CUP

1001

02

樓雞1-2波蛋

竟然02

0 2

嚇撚死... 我個平安鐘呢

1860半場速度1球

主goal

入球s

半場1:2樓妖派？

當我無講過 原來我條 link 慢好多

樓雞goal

系 派300

我了

主隊令我可以早d訓

大家早抖

半場旦

主ng

有冇人讚我？

主半場鳩一球再倒扣一球

2倍半和要小心

勁

3C

有人齊屌角嗎
新會員

比c

快啲刷.....

刷牙

半2全10，可以嗎？

幫1860打氣

降班啦垃圾

抵死啦

希望頂到完場

1860護級要贏到3比2

gcji

gchi

g chi kaki

死垃圾1860

降班~啪啪啪~降班~啪啪啪~

聽日要早起特登唔訓睇你半場比人炒2粒？

shiga

12 未

3比2照降

4C

細波 主勝個前景都差 姐我買乜都輸 1860

客刷角